好嘢！有份拎$4,000！拎去叫雞先！！

當係政府資助禾去進修性教育

堅係補遺全民教育

好過免費考dse

係德政

申利: 會留返一千幾百報考dse

夠唔夠你醫性病

飛田新地

頭比佢心急

留港消費定外遊？

留港 $500 x 8q
出外 1-2q

留港啦應該，學老綜咁出3倍資助額都會考慮下

btw出國進修既話有咩好推介 想要計劃study trip了

d雞有無4000蚊拎

當然係政府大推既 粵港澳大灣區，去澳門交流啦

有冇教學

拎左泥食hell g^^

到時加價 4000一Q

唔做您牙龍生意